認真一問 例假要有Reason先放到？

小弟番緊一份工 要Shift
仲要一日三更既 7x24
(公假未輪到你放, 番Shift津貼又唔撚多)

今日要填11月更表 比人問左句
例假要寫Reason先批

吊你老尾！例假例到要乞咁

我不如搵份跟銀行假、朝9晚6既工

P.s 唔開公司名

正評: IT狗係咁
負評: 轉工啦

勞工條例

啲例假我嘅，攞兩日假休息唔得？

話唔撚撈 之後射鳩佢一個月波

唔批即係點？冇得放自己想放既日子？

照寫休息唔得?

佢會自己就晒所有人 先輪到批你個日

佢都未必批 所以要寫Reason
睇Reason再考慮

我就諗 放假姐 唔洗問長問短。。。

咁你係咪冇野做先冇既放邊日有咩所謂
定係會搞到你踩56日/冇孖day等唔公平待遇

我自己就填左一日星期日同兩日星期三
批就批 唔批就理9佢

放假都要求都仲做
港奴怪得邊個

Shift 既工係咁架啦
個個都要放星期日咁冇人返工?
要穩定就唔好返Shift
你返得Shift 人工高左已經包埋

你講例假即係 每番六日就有一日既休息日
定係 有薪年假?

不過兩者都係僱主安排既
佢當然有權安排你邊日放 (換句話講就係有權唔比你邊日放)

寫"勞工法例要求"

轉工
利申:上個份都係返24 SHIFT

翻shift 人工都唔係高好多，好唔抵做

咁如果有2個人 選同一日休。
人地 係結婚飲宴之類 唔改得 的話，你無寫原因而無就到你，咁我覺得又ok 者。
咁如果你有重要事咪寫上去。
大家反同一間公司，就下好正常者。

而家又唔係唔比你放，
係想就下同事再安排者。

我覺得OP應該寫返個請假理由既GENERATOR出黎
屌其實班人都係鳩作D理由不妨自己又吹水
我又信班撚屌真係唔請唔得啊